［天水圍］天盛又有堆狗

而家喺晒盛譽果度
已經用業主身份同啟勝投訴
但啟勝回覆阻左幾次
但狗一路話有人報警所以要入屋苑

推

［求文宣］全民放股

而家比居民屌緊

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

頂住
問佢邊個單位報警
同保安上去核實
唔好亂放警入

有人報警即係有報案紀錄啦？一係就偽造文書

打去管理處
22542000

住天盛 勁多人出曬黎

管理處只係識話同班狗傾
On9
係要班狗死番出去呀

push

居民已成功屌走班狗

召喚所有啟勝管理嘅居苑住戶

本人想查詢啟勝對近日示威事件之處理手法。
昨日天盛苑（同屬啟勝管理）管理員居然肆意讓警察進入屋苑範圍內，更任由警員在內施放催淚彈、妄顧居民安全。
本人不希望同類事情發生於本屋苑範圍內，希望貴公司能及早計劃對策，妥善處理應否讓警員在沒有搜查令之下進入本苑。